你班和理非含撚啦

一早講左
兄弟爬山 各有各做

人地勇武都未屌你地612縮埋一邊
永遠有咩事就屌鳩勇武派 同心地割席
又鍾意批判人地既決定同覺悟
政府既退讓 係佢地犧牲自己
係義士用血同淚換返黎既
你地和理非 政府有彩你地咩
仲要即刻發篇廢稿串鳩你班柒頭

你班撚樣唔想做野 無問題
但唔好係度屌鳩勇武派
真係好撚醜陋